佢哋做緊乜嘢

冇辦法理解